% @Source RP
% @Difficulté 2
Dans chacun des cas suivants, donner l'expression du terme de rang $n+1$ en fonction de $n$
(par exemple pour la suite $u$, on donnera l'expression de $u_{n+1}$).

\begin{enumerate}[label={\textcolor{colorPrim}{\textbf{(\alph*) }}}]
	\item $u_n = 3,5 + 0,1n$
	
	\item $v_n = -2 \times 0,8^n$
	
	\item $w_n = n^2 - 4n + 1$
\end{enumerate}